截至下午9:30 投票率為69.04% 總投票人數為2,853,608人

截至下午9:30 投票率為69.04% 總投票人數為2,853,608人
差少少過70%

屌

10點半一定過

燒山發功啦屌 真係唔過72.99...

其實仲有咩站係仲排緊隊

直播見係tko同荃灣

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

都穩過目標
希望贏6:4!! 理想7:3